今次關西颱風同呢本漫畫內容有九成相似

呢本漫畫應該無咩人睇過,叫海師,講類似海猿既水上任務

第7個chapter講有隻油船打風斷左錨漂去東京機場

大阪機場今次又真係有隻油船(不過已經unload曬油), 因為台風吹左上關西機場連接橋度

咩台？